{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023041118590/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Carrot Oversized Trousers - Black"
    },
    "text": "ブランド: ami メーカー: AMI 商品番号: FW22 / AM2621CL45 従来よりゆったりとしたサイズのキャロットフィットで製作されたamiのパンツです。 今シーズンは、よりカジュアルでありながら活動性の高いデザインとなっています。 柔らかい綿素材を使用して快適な着心地が感じられ、ミニマルなシルエットと基本的な色味に仕上がってデイリーで多彩に演出できます。 表地は綿100%で製作されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますので、ご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸してはならず、ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので、ご使用の際はご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはamiです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはAMIです。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / AM2621CL45です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたサイズのキャロットフィットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "素材は何で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このパンツはカジュアルでありながら活動性の高いデザインとなっています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯をすると生地が損傷することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りや変色しやすいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので、ご使用の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 345
    }
}